響《香港自治法》通過參議院嘅香港早上，我哋一齊回顧/預言下cctoy wumao嘅一貫伎倆

//美國縮了，我哋輸了
參議院過咗都要等眾議院，輸了
侵侵唔會簽，輸了
白宮反對條法案，輸了
呢啲制裁有咩用呀，做樣，輸了
中共點有驚過？輸了

你哋成班愛侵力，抄車
你哋成班愛美力，抄車
你哋成班黃衛兵，抄車
你哋成班打飛機，抄車
你哋成班兒登仔，抄車
你哋成班cctoy，抄車

面對現實。。。
不得不承認。。。
我又被熱狗。。。
你又屈毛。。。
。。。。。。。。。。。
（仲有好多）//

===========
個人完全未試過「被熱狗」
可能因為我永遠同樣憎恨泛民+熱狗雲粉

各位，七一見啦，唔好放棄屬於我哋嘅香港呀

push

手法咪係總之香港人輸
中國或成最大羸家

只能夠講…年輕人實在太易畀風吹走⋯

唔聲唔聲冇乜反對就過咗
仲好過上年人權法
根本兩黨一齊支持香港，使乜驚

唔使幾耐就會有一班人同時衝出嚟話「法案冇用」

無知一問
之前講既be water act係咪胎死腹中

七一！

點解我同樣憎飯民熱狗雲粉
會俾人話我係李政熙？

連巴打都頂唔順班人
但其實嗰班唔係五毛嘅話會係咩人

除咗一樣咁憎飯民之外我仲好憎蘋果日報

一早有啦，個人權民主法案已經有班人話有咩用？

仲有，睇完人權法過左後有咩做左

自治法仲快過國安法

其實眾議院係最快 參議過得 眾議唔會有問題

黎智英呢啲大中華主義上世代產物

所以我不會支持蘋果日報

會唔會得你一個以為係咁

btw 係炒車唔係抄車

一單還一單 傳統媒體得蘋果企出黎就要撐住先

全部句子熟口熟面 五毛狗用下腦啦

唔明帶呢啲風有春用，又唔係連登立法

71見

推,

班撚屌傾巢而出，建議鞕到班撚屌咪再亂帶風向

講真有冇用唔知
好過冇先

cctai iq-200

要輸了

唔過又話出賣變condom
過咗又話唔會簽
簽咗又話唔會執行
執行緊又話無用

最好就派隊海豹突擊隊嚟救去美國
立即批美國passport
再喺灣區免費送間house 再送2 個妙齡鬼妹工人
再每月補貼100 萬美金做生活費

咁先叫做到嘢

推

同自治法差唔多野黎

輸了

有用推

禁錯

然後梗有人分化香港同兩黨，強行將香港定位與美國左右政治

屌曬佢地老母，以為自己咩料呀，學人講左右政治？

香港長期面對中共壓力，政見一早落後到就只有奶共同反共。

我地連基本民主都未達成，根本無資格，無能耐定位於美國兩黨左右政治

對香港人而言，反共就係盟友

咪好似眾志條傲狗咁，以為自己好大支野咁學班鬼佬玩政治正確咁屌侵

未訓醒用粵拼嘅後果

其中兩個抵抗時事toy 5毛嘅方法就係

1 抑制自己嘅條件反射式思考和回覆0

2 不二元對立,勿一面倒

我一直以為你真係高學歷 咩叫抄車

Puah

廢青巴打

放負，假新聞，分化

乃五毛之手段

見慣

騙徒手法係咁

連登仔好悲哀
冇人會幫了, 自己救!

BTW佢地主打都係MON住連登出去示威果班00後勇武, 未係高登俾人fake過, 不過POPO咁樣激佢地只會適得其反令00後示威抵抗更激烈, 而立法又唔係佢地, 00後加油

sad but true

童年去咗讀番書嘅後果
之前連廣東話都講唔正
唯有做其他嘢希望可以彌補呢個「唔純正香港人」嘅問題

同班PK講晒氣啦，71見

總有班人叫你唔好等美軍嚟打救，跟手放負話靠自己啦

其實巴打你講個班先係最靠外國

7.1 街頭見

其實都唔關靠唔靠外國事
俾人影響到嗰班
都係心態問題

無論邊條戰線都會不時有阻滯
最緊要堅持自己信念同堅定做自己覺得啱嘅事

其實呢個香港自治法detail究竟係點？同之前香港人權民主法有咩差異？

駁唔到

調整心理最實際

【#71遊行 堅持五大訴求 反抗國安惡法】

日期｜2020 年 7 月 1 日 星期三
集合地點｜維園集合
集合時間｜2PM
起步時間｜3PM
遊行終點｜金鐘添美道
*遊行正申請不反對通知書

網絡垃圾

面對現實。。。
不得不承認。。。

呢種手法係宿命論

0負皮，支持

幫幫你
You are🌭

某d人覺得成個中國死撚晒先有用
到真係死撚晒又會話無用

呢種思維先係最撚無用

小說通常係一啲已經對人生放棄咗嘅上一輩對新一輩講嘅廢話
跟住主角就打破咗宿命

高學歷廢青

果啲唔知真心膠定五毛

抄你吗B,TLDR

國會夾實白宮

高學歷廢青巴留意左你好耐

記得唔好放棄香港

放負撚只會繼續放負

熱狗係呢方面仲衰過五毛

五毛唔夠膽講呢D野

學歷巴

竟然押韻

好多三毛扮泛民扮熱狗呢樣嘢就四五年前已經係咁
咩身份同政治立場唔重

最重要係真心想件事好同埋講嘢make sense

美國唔應該分兩黨 搞到二元對立

叫班反侵反美黨 情何以堪